It's not coming home

英撚你入到4強已經比多左 唔係走下線一早收皮啦

中場廢到 韋太子肯定係屋企笑到停唔到